黃醫罷工，藍醫ot

雙贏

你幫佢出糧啊，成日想人擺工。全民勇武即贏啦，成日想人唔反工，抵我地俾人標籤做廢青。

單機啦

你有自由，到時你班廢青病左咪去搵藍醫囉，資金又送到港共正苦手中，支共又贏，場運動無起色多得你班撚樣唔撚識用腦諗多幾步，咁叻叫人擺工，又唔見你地叫多啲人去勇武

即刻露底

露咩底，咁普遍後生仔都係廢青架啦，唔通你唔認自己廢咩

你真係好好笑

岩岩岩，黃醫梗係要擺工啦，最好義務幫連登仔睇病添

你咪去醫院做義工囉
自由社會

五毛露底

好心你扮都扮得好d
用字太藍廢老

單機啦，七頭

樓主咁到引到一隻